得罪講句 街場南亞仔球品好過d街童同d濕鳩隊

同過唔少球場南亞仔踢過波
佢地球品好過好多本地嘅球皇
至少唔會掂一掂就發晒脾氣 屌老母撩打交
又唔會矛鳩你 唔小心踢到省到你又會say sorry
唔似d街童或者嗰d濕鳩聯賽隊咁
下下都攞命唔收腳
就嚟要簽生死狀先可以踢波
10場有5場都打交
唔係吹奏南亞仔 但係本地波牛真係幫唔落

你唔識打番佢地

睇死你係D比人兇兩兇就SAY晒SORRY 然後走果D人

有時有啲好撚上腳死扭爛扭埋去人堆，又間唔時反智轉身當自己球王，次次見到都好撚燥

講緊球品 打返人就有球品
利申 成日俾人矛鳩

依個真 個個球玉上身
自己扭甩就應份 唔俾波佢就屌柒你